細個都唔覺，但人越大越覺得自己條命真係生得好苦

或者咁講
細個一來死撐
二來冇自己思想
人地講咩照單全收
但人大左
閱歷多左
有時夜闌人靜自己一個攤係床度
個腦同自己講
its ok to feel sorry for yourself
日頭係出面個個屌鳩我唔緊要
我自己都屌鳩自己
仲狠過出面d人
世上冇人比我更憎自己

慢慢就慣㗎喇

細個覺得自己獨一無二 但人越大 越黎越認清事實....

it is not okay to be ok

it's ok to be not ok

不可以沉下去
總可以迷下去
人何苦要帶著清醒進睡

係 好無主見 每日都得過且過

佛學視點有無得斟斟？

冇人屌鳩我
但都好憎自己
做乜都冇樣叻 乜都喺中間
成日諗埋一面放負
廢到想刷首抽

細個有藉口比自己 努力大個就會唔同
點知大個讀完u書 做野緊先覺我自己條命好苦
身體勁差 每個月都要比錢醫病
自己反工d 錢全部 交哂學費 家用同醫病
我只係想身體健康
唔交一二個月家用都唔洗冇飯開姐果d 姐